標普期貨創新高，油價13個月新高，鉑金六年多最高

全球所有市場都升，現金就係廢紙

週一歐股尾盤時，美股三大股指期貨保持漲勢且均漲超0.4%，其中標普500指數期貨創歷史最高。富時中國A50指數期貨維持逾0.1%的漲幅，MSCI除日本外的亞太股票指數也創歷史最高。全球股市迎來11連漲，創2009年以來最長連漲週期。